認真傾 有冇清鐘意打架? （2）

Hi世清

唔係花拳繡腿 玩玩下果種

推

Fight club??

認真傾 唔係講戲

一拳一個

屌你老母

樓豬厹

我屌哂你地老母啊